[bio撚入一入來] 係咪所有陸上有角嘅哺乳類動物都係草食性?

如題

集思廣益

係

係，因為草食性動物都係以角嚟作為防衛
利申：文科仔

陸上應該係 計埋海上起碼有一角鯨

如果捕食者有角咪阻住佢用個口去咬人囉